Het motief was ook gebruikelijk om je af te vragen; maar de middelen, hoe ze ook zouden kunnen slagen het vestigen van zijn superioriteit in slechte voortplanting, zou waarschijnlijk niet hechten iemand anders dan zijn vrouw.
